示威者冇入過紅隧，紅隧通風系統被破壞原因只得一個

POPO d TG